[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (10) 唔好同我講 公平咩？ 根本無

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

lm

開波

好撚7

Klau

KL 一啲星味都無

做乜撚

係咪得我覺得k lau好charm

跳都仲有少少 唔跳搵鬼睇佢

清頒～

跳返舞入圍先啦

唔型

路人 feel

陣味不得了…

做乜鳩

有d 而我不知道嘅感覺

好似弱智

好尷尬

會唔會全紅

但想佢跳唱入返去

佢對手咩事...

好撚難頂呀屌

唔掂

點解咁難聽

有陣娘味

呢個懶cute style好唔襯佢

佢老左應該係happy伯啲fd嚟

好失望喎

好順豐送貨員feel

想起19覺得好痛

死硬啦佢

香港有嘻哈？

好撚難聽

今日係有少少尷尬 上季正啲

vincent有fd

跳咗舞

點解唔foul得垃圾

Vincent笑左

舊年仲ok㗎喎 依家搞乜

tony stark

咩佢唔可以foul走
點解搞到咁都唔foul得走

Dancer唱歌

無人可以脫離呢個詛咒

復活區終於+1

劇本

終於有朋友

Eric Kwok做乜鳩

佳仔有fd啦

點解唔foul得

佢係我第一個朋友

JJ?

咁都有得入

佢係我第一個friend

復活區好孤獨

上年咁咪幾好

佢唔chok好撚樣衰呢

上年覺得佢幾charm，嘩屌今年

啲rap好有因ton feel

佢啲rap 算吧啦

因為係契

唔知rap乜

陳同佳啱啱個 shot 好似胡子彤

走撚哂音喎 花姐
點解唔foul得

咪就係
自己要柒, 邊個可以阻止到

Vincent

mk仔
仲要7嗰種

契仔 confirmed

點解唔跳舞呢

笑匠黎既
比佢玩多RD 啦

你地做咩咁掛住佢

佢第一季唔係都有玩咩？？

肥仔可以

唔撚跳舞 搵鬼睇佢

我覺得牙芝唔畀係因為畀二汶彭導屌完
即刻要做到一盞

契仔

因ton

冇火又比燈

mean到

好似兒歌

明明就係花蛆話呢個唔foul得嗰個唔foul得

因為村姑都入到

玩二

唱到咁撚難聽都有得留低

花蛆做馬做到講出口

Vincent終於有人陪

全盛時期有幾多契仔

又bin班長

無火 你又畀藍燈佢 Eric Kwok做係on99

彭導屌班長

花姐傻撚咗 咁都好睇？

又講班長入左圍
笑死

如果今年嘅表現好啲
咁上年佢表演咪好差

花蛆：佢係我隻契，唔foul得

花姐食咗幾多零食

吓 上年好睇好多囉 花姐

無火你又撳

每集必bin班長c

班長狂被binc抵啦

請自行對號入座

eric kwok咁你又撳

又要屌又要禁
碌柒啦Iron man

旁白好 mean

見到班長就想笑

旁白好mean

班長有排比人bin

Omg k lau bbb

今年有北姑娜娜

淨番咁撚少位 我睇你班柒頭評判點算

第一集咪係咁食囉

旁白

花姐又想收垃圾做契仔...

班主其實還好

又係你地叫人手緊D

上年我的天空明明好正

花老母幾時出手捧K Lau做契仔

彭導

個flow咁悶

其實佢有料入圍
但頭先個表演好唔得

真係唔明 點解啲人成日話要挑戰自己
明明比賽黎 係咪應該要做啲自己擅長嘅嘢啊

都未夠北姑好笑既

聽名以為女仔黎

班長真係好撚垃圾 抵bin 啦

睇名以為女

Judas到底幾時出

彭秀慧講嘢真係好mean

又一件0仔樣

彭導又講

呢個好似 OK

唔係第一日嘅事

繼續
還我阿BE！

旁白令套野好睇左

見到佢就嬲
唱歌又唔係好聽
個格又衰 對答又有問題
咁都入到痴撚線

又dancer唱歌

啱晒陣仔

呢個靚仔！！！

班長都入K Lau都要入啦

想屌

有講錯班長咩

好港女

on9嘅 做得唔好就要走架啦
唔係你今年唔sell依樣野就叫有創意架
sell第二樣都要有水準架

真人好睇啲...

佢個樣似數學神童

珍

仲有煎pan

笑死

屌我好過啦

果件K Lau同狗公神 同埋 偷人電話果件小偷傳銷火雞姐做死黨就咪再出嚟獻世啦
咩人黐返咩人

貨不對版

都唔係好差啫

偷圖狗

真人好好多喎

咬字 有賴音

似扮ASHO

佢冇樣淨係可以sell唱歌但都唱到走曬音
係走曬音喎

笑死人咩

呢個係我㗎喇
唔好同我爭

Vincent又幾cute

花蛆

太老不了

有冇人覺得Vincent坐復活區charm過係台上

有冇timo IG ?

但係都幾靚仔喎

真係痴線㗎喎P圖

好撚mean

張張相唔同樣p圖怪

集集都要講一講班長

彭秀慧好好笑

真係啱陣仔

依家真人靚仔啲

幾靚仔有酒笠

same.

花蛆你自己都冇樣

條友都幾鳩屎
以為自己靚仔

好差咩 幾靚仔呀

唔係啩真人好睇啲喎

我隻耳仔準備好啦

咁有性格點做星呀 ON9

幾好樣

男都P得咁勁

好大浸亞視味

依條仔雖則唔太似樣
但佢本身都唔差啦

條眉齊輯輯好肉酸

唔知佢本身點,但佢D FANS 係咁洗版令人好反感,唔鍾意埋佢

咁都叫樣衰？

唔p,直接偷

真

班長勁太多

起碼個樣好過啲偽韓撚

照騙

成個乞兒咁

同意你

生得一副支那蝗樣

有啲似劣版李東郁呀屌佢！！！！！！！

應該係focus咗喺貨不對版度

咁都叫唔靚仔？花姐應該淨係覺得姜濤靚仔

其實又屌得無錯喎

髮形有咩問題?

真 本身冇聽開 但啲fans真係好撚煩

佢唱歌都唔好聽

咁嘅eq入娛樂圈

Same唔望電視淨聽到名我都以為係女仔

尋日個花蛆 長毛 陳可辛

戴colour con嘅屌

旭！！！！！屌！！！！

咁撚串

似 c all star其中一個

真心

一近鏡就覺得幾樣衰

扮韓 L 先乞人憎

嗰性格都幾鳩

工作人員係Vvn把聲

班長收收皮先

要偽韓頭呀嘛

佢有啲似參加亞洲星光大道

係有啲似

佢講得無錯喎

King?

黑超佬？

完全唔識講野
鳩屎到

DJ KING

花蛆覺得自己啲契仔靚啲

又 rap
唔係個個都得㗎 cfu

含啦

個問題同HR見工一撚樣

ON9仔黎個喎

D牙唔得

做乜鳩d對答

林二汶二號咁

怪唔得紅唔到啦

傻鳩嚟
啲性格

喎

咁先係 星

靚仔左喎

同意
而家見到佢淨係記得佢啲fans

佢D透氣聲入哂咪

側面唔錯

好似唱無句岩音

啲性格唔掂喎

可唔可以叮走佢

阿芝 可唔可以露返條波隙出黎

花姐好似有d無理取鬧
上集又話阿南個身型唔靚
唔太明佢taste

？？？

把聲有啲似何廣沛

好難聽

佢有啲ot嘅feel

特登 好似係

啲尾音jm9

呢個幾正常

真係幾差

發覺每一季嘅旁白都係好正

我冇睇過呀

JM9

rap又好過kl

係！

串過碼頭咕哩

果然好人好者點會鍾意佢

rap得好過k lau啦

佢亂鳩咁講
明明阿南引死男人

咁樣嘅rap原來叫幾好

rap得好過K lau啦

Judas其實唱歌好悶

JM9
躝啦好嗎?

同意

好難聽喎

Erm...唔覺得好聽

rap得幾好啊

effect黎

....點解你仲記住佢

KL個啲似數白欖

李東旭咁靚仔 佢唔可以似的

條友打女人上過新聞

屌呀唔畀燈？？？？？？？？

呢個rap得好過頭先果個好多
不過有啲寸 未必行得耐

哩D又手緊

nice

吓。。。

我問一句姐 無洗板既放心

KLau 個rap vs esta個rap

咁都入唔到

個樣怪怪地

段rap我打咗冷震

More

Detail

Source?

應該特登嚴謹咗

老老實實, 呢班參賽者仲垃圾撚過cctvb 殘酷一丁

Kay Lau rap得好膠

有flow過k lau wor

我是憤怒！

嚇死咩

正路結果
躝啦

下？班長呢d又入 on99

下下下下下

唔知點解我都係睇到一頭問號

佢愛ot

又係你呀郭生

唔俾正常

Eric又黎 dls

屌你又係eric kwok

係咪去過民賤聯晚會表演

唔怪得個個都唱蝗語，廣東話好似嚴謹好多咁

又唔記得撳

兩個都難聽

Eric Kwok成日撚狗咁

入得過啦呢個

係咪得我覺得好似甩撚哂beat？

利申音痴

屌你Eric kwok下下都最後先嚟㩒 你有jet lag呀

咁都得一盞燈

下esta 幾正喎

屌你eric kwok

joey jm9

佢好過班長

垃圾Eric Kwok一日到黑係度鳩禁

source?

Wa

為咗旁白先睇足三季

mk lau不作評論

求人比

講憤怒又諗起芝娃娃

R燈好柒

乞

搶鏡頭

eric kwok撳過幾多盞紅燈

On9仔

見到條和服友就嬲

乞燈我會熄燈

走啦

傻撚咗呀條友？？

佢係咪永遠慢十拍

做乜撚野r燈

吓咁樣求燈都得㗎咩

屌好柒

eric kwok屌你老母

人人都重要嫁啦 咪on9啦

嘩

Eric kwok開善堂

嘩屌 求情

Iron man 老師不嬲好人

...on9

JM9
唔好係到浪費大家時間啦

好撚肉酸

講緊咩呀

乞衣咁撚樣

R燈。。。

係咪痴線㗎你咁講即係對其他人唔重要？

R燈
傻鳩到

媽呀講少句

Lur咩

一定啦 樣 同實力都好過佢好多

點解要lur佢lur我我會熄燈

屌

痴線

求情好肉酸

on9仔

嘩好尷尬

呢啲態度好想打佢

條友真係好撚柒

Diu

好柒 乞燈

爭啲嗰盞都冇埋

屌俾佢入到都冇撚用啦
完全唔識做人

lur咩呀佢

可以再求得好啲

知唔知規矩㗎條友

iron man 專補底

收皮啦，肉酸到

乞燈熄埋佢啦

成個on9仔咁

第一次認同花蛆

好撚老尷呀屌

鳩㩒師

7到

見到班長仲嬲

On9 R燈
串到

如果佢性格好D應該幾多人鐘意佢

好柒

你條友就唔專業

睇到好尷尬

Drama來了

態度咁撚閪

成個弱智仔都有得入
CLS Eric Kwok

Out la

花姐講得岩WO今次，俾我熄番佢

好撚串

你講乜春

條友講親嘢就好晦氣咁

求人
條友串過馬撚

咁睇完前面村姑同埋班長，有呢個反應好正常姐

好撚柒

串過馬撚

Quit lo

屌 寸撚到

wtf

佢又講得幾啱

真係好能串

好撚柒呀呢條友

比着我藍燈變返紅燈唔會入

人地比燈你 仲話佢地唔專業
快D去刷牙啦 咁大口氣

屌 Eric Kwok做乜撚嘢畀藍燈佢

阿舜嚟

眼濕濕

真話

又真係好撚串

肉撚酸到

其實佢冇講錯呀 北菇雞都三藍

唔識做人做咩行都死啦

呢條撚樣未紅都咁
紅得到佢眼入面唔會有任何人
真係想知佢老豆老母點先教得出

好on9條仔，點食呢行飯

性格差

On9

痴撚線
唔揀你就話人

乞燈師

點解k lau唔見咗

花姐出現

係咁架啦傻鳩
以為自己好叻

平心而論
佢又講得冇錯
都唔知點準則想點

預感班長俾人鞭到走咗都會繼續鞭

唔係嘅
透過佢求情同啲女求情
佢show到評判有幾差

睇得透咪得囉,係揀老公老婆㗎啦

最憎呢啲格

你入娛樂圈講公平
自己又唔係做得好

唔服氣呀？

Quit咗佢囉

雖然佢冇講錯 但真係串咗少少
自己本身又唔係特別超班

條友鳩屎到
咁都入到圍一定追擊佢

玩得傳聞造星 預咗喇 以為真係比賽？

急屎

屌 自己唱得差話人哋啲評判標準

記住
Eric嘅標準係屌魚

無計呀 班長都入佢唔入

見到班長同中國大媽都入到
呢d即foul又好慘

劇本嚟

2盞藍燈就真係唔公平啦

咁佢睇到前面入果批唔gur又理解嘅
但性格真係幾難溝通

咁你又參加
即quit啦

Kp串到

上面打女人有冇update

原來就係佢
係咁屌9評判
你參賽仲要係個真人騷
喺鏡頭前面屌鳩評判
你返工都唔會喺老細面前屌鳩公司啦

同大王組隊組合啦

到底佢哪來的自信

佢呢番說話應該唔係表演完講架嘛!?
我記得之前其他人表演都有剪過呢句入去

係咪又係花蛆放入黎嘅角色

好唔fair

佢係咪第一次睇呢個節目

佢係態度差，但無講錯

人地求你做明星？

regen個ex

行開下去下廁所啫

手緊前俾，好命囉

其實屌得無錯嘅

熄撚左佢直接走仲好

你老細做野on9你都唔會公開咁講比人聽啦

有一盞都癲啦
串過馬撚以為自己靚仔

咁先好睇架嘛

咁其實評審真係好random

如果佢係觀眾就好，可惜你係參賽姐 句野太串啦

Eric轉番紅燈會好睇啲

佢又無講錯嘅 但都唔係俾你囉

真表現好過果兩份野好多好多

真係咁串定有劇本

呢啲性格好難做到人

事實班評判係on9

花蛆唯一一次講得啱

食過regen

唔怪得知 regan而家瘦到咁
佢fb有好多人留話話希望佢走出陰霾

去咗買車厘子食

其實係
點解連登咁多人淨係針對佢寸嘴

咁又真佢前面班長都兩棧既時候 佢都嬲得合理既

態度差死得

條友串撚到 連花蛆都唔撚收做契仔

black pink呢個ad拍得有d尷尬

哇仆街嚟不了

我覺得如果佢係頭幾個應該會R到囉

娛樂圈係咁咖啦
要紅9成運1成能力

啱呀 係全民造星到講公平
實係無睇過頭2輯

最重要係唔知點解佢硬係覺得有啲人唔foul得
咁想決定邊個入不如佢落去做評判啦

串過馬撚cls

咁其實佢參加果下已經知嫁啦

態度咁差 做咩星 唔會有觀眾緣

其實佢屌d垃圾評判屌得岩, 但佢被 out 都係應該的 ....

條鬼佬把聲勁似pornhub啲白鬼佬

可能剪輯問題
都唔知佢呢句幾時講

咁好記性嘅

上面有link

串過馬撚 AK2.0

Pin咗佢先

真性情

不過我有諗過如果明知參賽輸鳩緊不如玩大佢屌柒晒佢地3個
gimmick一定贏晒但就一定唔駛撈呢行

其實前面太鬆 而家先合理返
你條仆街唔應該入到都係合理

吃掉前男友 有冇點佢名

玩之前就預左有班廢契內定架啦
唔鐘意咪QUIT

垃圾評判屌得岩
但唔係垃圾準則既話
佢應該一盞都唔會有啦

都冇foul
佢而家係入復活圈

其實佢咁得罪晒d評判完全冇好處
Eq低到

但係啲評判係應該consistent啲既
北姑嗰啲真係好過份

因為佢冇料又串

冇計佢哋而家先緊咗
放咗啲垃圾入去

以佢個樣語氣好d呢個post應該好多人爭住j佢

係唔公平啦 不過點都唔會咁快比你入囉

又食又打
條仔都幾撚仆街

回力鏢

打女人連登模範男人

真 rap乜鳩野

就算幾手鬆嗰隻北菇雞都唔會有機入圍啦

老衲

Karen

一齊憤怒地吠rap

Karen好似好熟口面

呢個堅料

嘩貴圈真亂

係 你接受到先黎玩嫁嘛 依家又係度屌

好似幾靚

班長

其實幾鍾意班長個樣

神人

屌原來又串又打女人

好想打柒班長

柯允都參加

黎料

karen

真
唔覺得個表演有幾好

Regan而家瘦到得返骨咁

猜一位男參賽者
我真心覺得似，啲眼神同個嘴
如果有fans唔好打我

呢個咁勁都上全民造星

15年既新聞到而家都仲講緊？

一影到班長就忟

但假如佢喺二汶同彭導未屌評判前出左場，評判應該一早比左兩藍，唔會發現態度差

比賽常客

仲係唱緊In love again

花姐

個個坐台邊等哂咁多個表演都幾攰

真心喎lur燈好撚肉酸

好似幾

KL

唱將嚟 以前tvb 巨聲踢過館
唱功應該喺超晒班

CLS Karen無可能唔入

依位勁到ON9

煎pan

mk lau

好似猿人喎

07年出道，依家2020啦，有料就唔洗嚟啦…

好撚仆街

車厘子

馬拉狗嚟？

終於有個真係勁嘅

咁出名仲黎參加

佢堅勁

真係好肉酸 佢屌票咁滯喎

個條仔1藍燈已經俾多佢 仲敢求多一藍

35完全唔似

馬拉Karen 141啲名咁

佢啲高音係真人定假人？

07年出道？
仲好後生樣喎

駁吾刀

佢同黃明志有合作

比較想睇花姐衝出去撳😂

佢喺度聽咪好尷尬，其他人唱到衰過唱k

之前係咪未開po討論班人 搞到啲員工冇剪到連登啲comment上去

唔識佢 可能我太摺

佢係咪上過中國好聲音

出道13年仲嚟玩

想睇出去撳晒三盞燈

馬拉Karen 洗唔洗參賽？

幫襯過？

尊重返馬拉既朋友啦 無啦啦又狗咩

飯腳k lau好好笑

呢個cv重勁過顧定軒都黎

35歲

佢fb d留言講渣

阻住啲人

佢咪參加過超級巨星

咁樣講 今季個個都係咁

廣東歌呢

問題我地屌就得
或者佢返屋企屌都得
呢個其實半面試一樣
你用下你個腦諗下
你見完工會唔會係出面同其他呢間公司既人屌個老細？唔係話佢屌既野啱唔啱
係笑佢on9唔識做人

普通行業人事都好緊要，更何況娛樂圈
睇下幾多大明星都比人讚識做人
我真係未聽過奀星可以串到有紅既一日

終於有返個好d嘅

karen咪karen 做咩要馬拉karen

口德分+1

馬拉KAREN

納dee咩

係唱得好勁
但成件事唔岩造星

應該幾矮

可能真係有

唱到咁

淨化耳仔

141群組

根本係歌手，大恰細

抖氣咁差嘅喂

踢館姐 當年佢同Gin lee

見到gin lee 咁紅
佢都想簽香港唱片公司姐

應該直接上chili club

個時都未有片睇 mean極都有個譜

唱得麻麻.. 唔太穩

終於有真係唱到歌嘅人

屌打晒啦

終於有個係唱得唔錯

聽佢啲抖氣聲好辛苦

好聽咩

佢參加歌唱比賽仲好

咁樣唞氣嘅
係咪哮喘

歌喉屈機，樣有啲譚維維feel

係咪黎明着歌 英文版？

紅唔起來屌打新人

佢係馬拉唔出名咩？

咁快。。。

同意…

真係起咗雞皮

其他都唱得唔算好
冇氣唱又甩曬

條氣好唔順喎, 喘下喘下咁....

其實唔好聽

把聲好聽
但點解好似唔係好夾個音樂

唔得wor

麻麻地佢個唱法 好似唔啱呢首歌

畀我就即刻轉

e kids個alan都嚟啦屌

衛蘭好似翻唱過

好過目前所有參賽者

好似差過當年巨星踢館

把聲好近咁

係咪諗住上chill club行錯入廠

其實個live麻麻地

唔覺好好聽咁

唱到好似唔夠氣咁既...勁多透氣位...

死唔斷氣

呢度好多個都係出道歌手wo

呢啲咪歌手囉

d accent怪怪地 唱番中文歌好過啦

佢係咪揀錯歌
抖氣位唱到好怪

一d都唔好聽囉 無氣喎

我唔識欣賞

啲眼神

抖氣聲好大聲

真係好聽咩

個咪好渣

麻麻咋喎

真音定假音

依家聽到了，假音歌王

二汶同彭導好cute

麻麻姐

有乜咁好聽

係 都唔知教佢咩好

兩個你眼望我眼又要等人塞比佢地

係囉

得我一個覺得唔係超勁？

震音王

太show off

佢中文D accent都係怪怪地架

D換氣怪怪地
不過都超哂班

真
喊驚怕地獄咁款

唞氣聲真係好奇怪
啱啱仲以為佢唔夠氣上

個樣唔同嘅

又冇尾音。。？？？？？？

二汶尷尬而不失禮的微笑

Gin lee好好多..

我對佢唔好奇

新人殺手

有對比有傷害，因為其他真係唱得太垃圾

但係我都覺得唱得有啲kick kick地

不過佢已經係完全體 無得再好咁
已經打磨好哂

咁既level二汶都唔知有咩好教
應該畀彭導重好

二汶好可愛

以為 3紅 ....

屌，好勁
姜b level

冠軍熱選

好有大陸9叫歌唱比賽咁

專業既2蚊講得好到位

蜀中無大將

好似唱到好嘈咁

我唔好奇呀

麻麻炸喎

唱咗13年都冇呢個lv就仆得街啦

二汶好中肯

講嘢同gin lee一模一樣

真心咩二汶

覺得又二汶幾啱
佢可能真係見底

發燒碟

你要呀？

二汶其實好中肯

唔好聽

班長：你咁講算點先

唔好㩒心口

但係二汶嗰組好難搞喎

佢唔係太啱造星依種比賽

幾多度

母語馬拉？

佢好似賣榴槤

其實兩個都唔想要

咁我覺得gin lee而家勁好多喎

我期待佢係再好啲

當年Gin冇感情 唱歌機器咁
都捱左幾年

咁你又㩒

呢句好撚賤

望住佢兩個係咁硬食唔想要嘅人

又擺班長上枱

至少彭導唔係唱歌出身冇比較
二汶教既話 到底邊個唱得好啲 唔同Style

馬拉華語

我覺得二汶覺得自己唔夠能力推佢上去
先唔揀

啲透氣聲好密好喘

岩唱歌就畀彭秀慧 岩做戲就畀二汶
係咪本身有曬劇本？

飯腳k lau會唔會唱佢首車厘子

A 貨煎 PAN

二汶講得幾好

馬拉口音係咁

強尼把聲好好聽

見到班長咁手舞足蹈真係笑死

二汶果組好撚kam喎

又唔係咁講呀

被逼的

調番轉啦

中國舞

有中國舞

前面啲人垃圾咪顯得佢高班

有d似熊心如

好慘

似全職魔柒師

仆街花姐

花姐成日講粗口

你有中國舞

屌好仆街

你有中國舞呀嘛

中囯舞

花姐好賤

有北菇雞呀二汶

北京臭雞

Who?

嘩日文

男人樣

花姐笑9二汶

集集都笑中国舞

地下偶像？

一影住二汶嗰組好似有d黑色直線垂落嚟咁

二汶啲反應好搞笑

一黎怕自己無能力
二黎呢啲歌手好難改變佢

人妖？

仲以為係㗎妹

認真，睇過佢ig

以前好似唱得好 d 架喎, 而家聽落好似差左咁多 ...
淪落到係垃圾堆搵食...

啲曼狗真係幾撚仆街

仲以為係惠比壽麝香葡萄

以呢場表演黎計
佢唔入圍都正常...
學Eric Kwok 話哂
以佢嘅演出經驗 呢場真係未及水準

偽娘咁

佢個樣好唔架妹wo大佬

香港真係乜style都有

笑咗
駁唔到

今次日文咩事

2個女團喺邊到出道...

花蛆個樣

過期魔鈴娘

香港唔會受呢種

好串
中國舞

啲五官成個男人咁...

真教佢唱歌自己都有壓力

有鬚

呢啲嘢佢哋邊會識欣賞呀

啲舞………………

呢個係練習生個d?

呢個coco好似偽娘

個頭同個妝唔掂

好似av愛音

屌岩岩彭秀慧笑個樣好撚正

真係賣榴槤？

我覺得好老呀

老

花蛆個閪樣 我笑了

係 似賓妹多啲

好慘 話佢老

個樣有d恐怖

好啱入error

男扮女

連登仔跳舞仲勁

二汶同Joey tang個評語都講得好準確
同埋二汶都應該覺得無野幫到佢

一開始介紹嗰度以為睇錯素人系列

個面好怪

龔嘉欣溝黃妍？

成個賓賓咁

二汶聽到中國舞嗰個樣真係好好笑

好似去撚咗動漫節

魔鈴娘都做哂人老母

都唔係主流

佢塊面好黃

個樣唔得喎

日本辣妹

好似偽娘

唔求就一盞，求就一盞都唔撚比

個女演員ok嘅

我頂唔順

個節目大把人老過佢啦

周庭跳呢啲就得

呢句得罪好多人。。。
我18歲都俾人話40啦

Quit囉

條女好撚正

呢個look正常好多wo
咪扮架妹啦

佢後台訪問個look正常好多

個樣好惡

呢個個樣老到... 話佢37歲都唔過份
未扮cute啦..

廟街版Leah Dizon

aga

彭導爆mean

素顏嚇死人

咁Quit囉

AGA

幾似王伊汶 真係有啲老氣

佢個法令紋令我好出戲

我覺得好黑

曼狗不嬲由管理層到球迷都係賤種

點解佢好似個成日唔同樣

quit囉！

咁樣淡妝好好多

普通look順眼好多

頂 中哂

呢個d牙幾白幾齊

唔關年齡事
樣問題
如果係靚女實唔會咁講

黃伊汶咁款

契仔車腎幾多歲...
花老母咪又story讚佢可愛

佢好似每個部位都放大左咁

賓妹look唱返賓妹aga啲歌幾啱

隻手想點

佢落妝個樣好d

真係好尷尬

係燈光問題定係咩
黑到成個賓賓咁

豬柳蛋漢堡

aga 既歌

MK妹唱K咁

強姦左首3AM

3am唱到好似落d嘅歌咁

佢個樣適合去拍劇
有啲似陳小春條女（ 唔撚記得嗰條女叫咩名

佢把聲完全轉唔到唱普通歌…

佢太黑 carry唔到日系

同猁狗差唔多啦

呢個look靚咁多

唱aga

唔怪得要成團人表演啦

有咩咁賤 發燒碟好大市場喎

唱aga d歌

賣笑啦屌

夠膽唱aga

屌你 污染哂

又係你

心繫黃妍

真 唔好扮仲好

唔掂喎。。。

個樣好似男人

吓唱到咁嘅樣都話自己係賣唱歌

黃伊汶仲正

賓妹

技安

屌
經理人都屌埋

我無乜印象 遲d搵返d片睇下先

彭導45 話人老 過多5年就知咩料

賣笑呀，屌你老母

我覺得其實幾靚

邊忽似應采兒

笑到我

個經理人叫技安

好賓賓

agree

佢第二個account

屌好賤

有經理人

好似賓妹

佢依個妝好睇D

咁當然啦

花姐好奄尖

可愛又唔得 唱歌又唔得

呢個比賽黎講 啱音已經好好喇喎花蛆

花姐連對方經理人都發火

佢條路線 27歲已經完了

幾時搞經理人比賽

嗰樣好似一個av女優
又係黑黑地，不過之後衰吸毒
一時醒唔起咩名

經理人：技安

寸鳩個經理人..

會唔會賣性好啲

12點出新歌 林家謙作曲

其實花姐自己都唔係好識做經理人

屌埋經理人

尋求無悔真生活

好mean

花姐如果做我老闆
我會想喊

經理人都屌埋

至少佢係唱中文歌

Ano醬

日系都有好黑嘅化妝嘅

劇本姐

可以做黑gal 但依家都冇哂

渋谷系

花蛆要仔呀 仔呀

佢入唔到又可以屌鳩北姑

唔畀佢入我就打鳩你！

鄧見暈條女咪係
由freeze轉型

咁都有經理人 易唔易入行？

屌啦 琴日個田中唔撚岩音都入到啦
唱得岩音係你地個標準應該要入啦

第一次是幾歲？

化返港女妝正常好多

日本出道

直頭失敗啦

Coco姐

嘩有波看

佢走成熟路線都ok呀

出場個LOOK幾好

咁樣又幾好wo

你想入技安

好過中国舞啦

瘦面黃妍

跳舞好好多

喂落地獄

扮番JC個切菜手好啲喎

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (11) 標題404 Not Found

呢個look正常好多

嘩同頭先好唔同

正常好多… 起碼唔會尷尬先

好過中國舞啦屌

同casting 2個人

覺得呢度啲人都好口賤
包括我

嬲咗

咁樣好好多喎

呢個樣好睇過試鏡個樣

五官都唔錯
但感覺又唔係好吸引
究竟點解呢

仆街，第二個人黎嘅

隻眼
好大
不過我認我面盲
但我真心覺得似

自己友 上過節目咪入囉

好好多啦

Ok 啦入去train下

做返港女咪幾好

一跳舞變咗另一個人

跳舞好睇

好過唱歌既

唔錯啦

唔好再扮可愛喇

正喎

依條女個樣唔差 都算幾靚其實

呢個look岩佢好多

正常過3am

正常好多

變咗oscar li